喝呀哥 香港獨立有咩可能啊？

好多人話 基本法講明無得港獨
所以就唔可以獨立
哩個係好撚on9嘅講法

第一 憲法係用黎限制政府
而唔係用黎限制人民
港共用憲法黎限制港人
係獨裁行為

第二 港共無尊重過基本法
點解我地仲要尊重？
人大釋法否決咗0708雙普選
莫視基本法列明香港人應有之權利
咁點解香港人仲要比一本
連港共都唔尊重嘅基本法黎限制自己？
基本法根本就係一紙空文

好多人對港獨可行性同獨立後存疑慮

港獨後香港嘅食物點黎？

答：根據2016年統計處數據
香港現時進口食物來自外國
只有兩成來自中國入口
再講 中國進口嘅食物
因為食品安全理由
有幾多人敢食？
所以香港獨立後
可以增加外國進口食品
而取代中國進口食品

中國唔賣水比我地點算？

答：香港現時有十八座食用水庫
可以為香港人提供150日水量
剩下的可以以海水化淡來提供
因此香港人今日要做嘅
係提高海水化淡嘅比例
加上中國同香港賣水係一場生意
東江水賣比香港嘅係天價
現時香港需要中國
但中國更需要香港
只要提高海水化淡比例
水資源方面就唔需要靠中國
仲可以有更乾淨同更平嘅水用

無軍隊點獨立啊？

答：一個地方獨立
唔一定需要軍隊
香港處於亞洲擁有一定地利優勢
有天然深水港及鄰近東南亞國家
極具經濟戰略優勢
香港更擁有健全嘅金融體制
有獨立嘅貨幣匯率
要打經濟戰一定打得過

獨立後經濟點算？

答：香港同中國嘅經濟
一直只不過係一場生意
有來有往 互相獲利
中國經濟體制大家有目共睹
貪污腐化
反而香港國際金融中心地位
與世界各地健全嘅金融中心睇齊
所以都係嗰句
中國需要香港遠超香港需要中國
加上香港一樣可以開拓更多市場
令經濟唔會停擺
反而近年中國經濟開始有收縮嘅跡象
建議大家拎晒放係中銀嘅錢出黎

香港由古至今都係中國不可分割嘅一部份

答：講得出哩句真係無睇過歷史
小弟唔太識歷史
但都至少知道
係清朝打敗仗先割比英國
毛澤東係抗日出蠱惑
最後國共內戰中華民國先會敗走台灣
根本成個中華人民共和國係偷返黎

香港歷史唔長有咩資格獨立啊？

答：香港1841年開埠
至2019年已有178年歷史
而中國立國只有107年
所以叫中國做呀爺真係得啖笑
美國立國只有大約240年
新加坡建國只有54年
一樣成為經濟強國
成日有人話香港獨立咗經濟會衰退
港共就係睇中咗香港人以經濟為大原則哩個弱點
先胡亂散播 香港人唔該睇睇事實先

香港咁細有咩資格獨立？

答：只要有足夠食水、經濟、民族認同感等等
立國嘅疆土大細根本唔係最重要
新加坡、盧森堡、列支敦士登等等
疆土面積比香港細
但一樣可以獨立成國
經濟重要幾好

獨立後軍隊點黎啊

答：香港絕對可以實行徵兵制
南韓、新加坡等等都行緊徵兵制度
又或者向外國買兵
錢解決到嘅問題就唔係問題

如果今日仲有人話
搞咁撚多野
唔撚洗錢咩？
我立即屌佢老母
政府每年盈餘咁撚多
大白象工程鑊鑊百億聲
你同國際金融中心講錢？
唔好玩喇

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

呢啲諗遠咗啦，部署咗區選先啦

無軍隊點獨立啊？

答：一個地方獨立
唔一定需要軍隊

香港如果成為實體國家，必須有自己嘅軍隊！

乜鳩啊

獨立後需要
獨立前唔一定要

用立會選舉黎抗爭仲有用咩

我亦同意武裝起義方式獨立

諗定先差唔多架啦，重想靠呢個政府呀？
比你反撚左送中又點？日後大把法例剝削人權，重比港共玩呀？

嗌都唔嗌下，點會有呀？
香港獨立呀！

就係唔多人支持
我先要說服更多人支持
如果咁都叫圍爐
我無野好講
On99

哩個真

痴人說夢話！我唔會幫你推post嘅！

多謝巴打

Po圖都唔識
Po條link出黎
死傻閪

夢想來 無人知下一步係咩
但講到革命
心存夢想係必要

當年邊個知黑人做到美國總統？
就係因為黑人心存夢想

無錯
Sor1999

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

成件事根本無衝突 我一邊想港獨
甚至推動港獨
唔代表我唔搞區選

我搞區選都可以係達至港獨既其中一步
所以我唔明點解會遠左

永遠站於抗爭者一方 I stand with the protestors
唔係圍爐 而係未開始正式推動
唔講 就永遠無可能
總需要有人行出第一步去做

你會唔會話當年馬丁路德金係黑人圍爐？
畢竟當年 黑人受到嚴重歧視 受打壓